平安夜女友上朋友屋企玩，五點先返

然後佢今日唔同我出街
係咪帽左

咪鬼煩佢住

人哋擔心緊有bb

人地擔心緊個bb 係邊個經手

你做咩用黃色？

送比你

帽事嘅 畀啲信心

Text 佢，On左，無睇，off返
到底世界有無真愛

上連登勿認真 毒撚們

Agree

帽事既
你諗太多
佢真係好攰

琴晚俾條仔無套中出20連發 而家仲流緊精 一陣你同佢出去 你除佢褲未流完就唔好啦 帽事既